[峰迴路轉] 偷睇男朋友電話 有冇人解到佢地講緊咩 (7）+ 整合

推

A. Jacq 同分身AC相似點
1.分身AC知同post過jacq uk 同hk tg

Griezmann同j已confirm J 用緊c1020 同doidoidoi，一個香港用一個UK用

mxv post過 c1020 c2116 tg id

象post過doidoidoi tg id

16同2116都係mxv 舊id, mxv user之前用完c2116轉c1020, 又post晒兩個id

而2116有咩特別呢？上post有人post咗m嘅fb，佢fb link尾/id係2116 (我唔想爆人全link喺度)

究竟mxv係m定j呢

象post過doidoidoi tg

但係m何來有動機post jacq tg id 落算命post呢？
而好多comment都係就咁留言問感情事，m/c問來都冇purpose？

2. Jacq同分身同樣用iphone x 同6

已知: Jacq 自認一部iphone 6一部x，一部hk一部uk，象都係一6一x

griezmann話 Jacq宜家用緊smc hk，應該係x

密碼圖一時airplane mode一時用3

推論: 假設自編自導自演，會唔會有人用uk 3台/太空卡3台iphone 6 send wtsapp畀自己？兩張圖都有開locked screen orientation + night mode + 24 hour 時制

3. 知生日 喺算命post生日同tg一齊post

4.知自殘

5.鍾意nike，特別係flyknit RACER

如果有人扮jacq會唔會咁得閒comment搵廠攞貨？

B. 分身ac經常換錯ac回錯

mxv同象懷疑換錯ac

小屁孩大笨象懷疑換錯ac

留個名先

Lm

個post好癲
本來已經就完 jacq竟然上水你問我答

屌 仆街又回到初一唔訓嘅時候

夜鬼們

LM

懷疑mxv = 象 = 小屁孩 = 算吧啦好嗎 = 天水圍王子

打字習慣相似
比 唔用畀
尻 唔用鳩
po 唔用post
仲 唔用重

詳見POST 6，圖片mode CAP圖有underline相似點

唔知今日會幾點訓呢

費事爛尾啦

太陽唔升起都未訓得

佢覆我話自己要做ptgf 要拉客，假膠味好濃
定係特登講啲似是疑非嘅嘢都係佢嘅其中一個手段
我都就黎痴線

幾時用mvx上水覆下

小象
點解你唔肯換一換mxv account？
點解要過幾日先肯同account selfie?

我睇到開始懷疑自己係咪都係分身黎

轉好煩 email好長密碼又好長
熄曬燈影咩

jac你上次都同griezmann ig live出過樣啦

象姐又話自己好麻甩，講就講啦，爽爽快快

電腦同另一部電話呢
開燈囉

咁姐係其實係想帶出啲咩？姐係邊個飛邊個／偷食邊個？
睇整合都唔明 剩係睇到邊個=邊個=疑似邊個

佢夠話自己唔搞小動作啦 得啖笑

你唔係有兩部電話咩

我有咩唔爽快？

屌，我都係
同埋明明好唔想再俾attention 佢但又抵唔住頸

咁想證明自己係jac爽手啲 開燈寫字selfie

冇電 一條線差唔到咁多部電話
話左影就會影 催咩啫

可能成個連登都係jac分身

煩閪
點睇都係j 呢條女人格分裂
不停用分身玩自爆想同m & c一鑊熟
都唔明有咩咁好追
你地愈追條女咪愈high
佢覺得撚到你地陀陀轉嘛
訓啦大家

利申：只睇過第1個post

一係完啦咁 大家早啲訓

問親你同C啲嘢都話等佢答，佢而家唔係度就答住先啦，不嬲都係咁架啦，代言人

但我想知多一點點

我之前每次講完 講真話你地就不停話我講大話

你之前d數未找呀嘛
我地驚你走數都正常姐

佢啲唔係小動作黎架，搞到成個連登出動幾日唔瞓覺，好大壇大龍鳳

mvx上水咪再信你多啲囉 黎啦

從此講一聲晚安

Tintin知唔知你咁癲

print screen睇下仲有幾多電

象有次叫錯jac做樓主(mxv)

懷疑mxv = 象= 算吧啦好嗎 =天水圍小王子

未轉名前: 算吧啦好嗎

出Skype整合 啲points係biased嘅 插billy冇證據

聲稱dm咗jacq睇埋精神科報告 又睇咗billy屋企人wtsapp點覆

撐jac

轉名後：天水圍王子

繼續插b鳩噏
問人攞b屋企人wtsapp圖
之後開始話係j m c三人共用ac撚連登
又話人繼續討論都冇意義

你咁得意一開始又信jacq 之後又180度轉嘅 幾時拎份報告同wtsapp出嚟睇下

算吧啦好嗎
[/quote]

Tintin

天水圍王子

[/quote]

Tintin?

一係你學belle ma咁cap自己facebook同ig
嘅個人頁面 證明下係自己

唔好cut走任何一樣嘢

終章又走多個人出黎？

邊9個tintin 唔好同我講係天水圍王子呀

tintin=天天=天水圍？
定新人物解鎖

佢個best fd
人哋pure乖乖女 識著個痴線閪

More

朋友終於蒲頭

你skype同你連登講既都唔同 唔知信邊個啊嘛

冇more啦 人哋好乖normal人
應該唔知佢另一面 有好多其他fd
但j好似冇乜朋友

神探知唔知呢個tintin係幾時出黎架？

係朋友定又係影之分身術？
媽呀我好亂呀

靚女黎？有無相 呢幾日係呢個po睇親都肥膩野

我朋友冇連登acc

唔太關鍵就唔好害人

但我見牧野實post 1都幾多嘢同相爆

巴打姐係你識jacq 同 佢啲fd?

唔係瞓咩 夜瞓皮膚唔好架

好心你學吓你朋友啦pure乖乖女咪幾好

停止扮熟人啦

我識佢個best fd咋
係post 1見到佢啲相 先黎八下
冇料爆

Post 1 一開始有個Tina Yu 定唔知咩
仲易起過 Jac
又有全名又剩
仲有Siu family 又係好易
不過唔起，廢時搞咁多人

Jacq你有無睇到我上一個回覆

嗰個同佢一齊影相嗰個？咁冇嘢了，唔關事嘅。仲以為又多個唔知咩人走出黎 人都癲

Post1有過合照 不過唔關事唔好搞人啦

可唔可以講下你邊個

見你post 4開skype嗰時有出現

神探有沒check係咪分身

係好不安乖乖女身邊有個痴線閪

應該唔係分身

我都記得

Jac jac做咩hide 左Facebook

正如我所講d姊妹團開始浮上面

你post 4 #209話過支持jacq喎

咁你依家點睇

咁你係乜水

Jacq唔好訓住啊
我知你想同我地傾計嘅

btw記住多cm同正評先push到上熱門架

有無見到我個留言
可唔可以學下belle ma咁

Push

係啦 唔洗你開燈

究竟發生咩事
我無睇一日啫

post 6尾象自認係mxv

做咩hide fb啊

象已認係mxv分身 暫時唔認係天水圍王子

象宜家用jac身份出comment

而家睇返個標題覺得好好笑，男朋友唔存在，偷睇唔存在，樓主唔存在，個標題唯一真實嘅只係啲密碼，同埋成個故仔真係仲難解過摩斯密碼

Carter仲未訓醒
Jacq你話佢會上水架 唔好撚我呀

已deactivate

邊個會依個時間訓醒

夜瞓皮膚差架小象

Carter係香港？

咁呢啲你熟啲，以前唔會習慣朝早起身來一Q咩？

我期待緊佢出場玩你問我答架

你岩岩先放番出黎？

象姐早啲訓啦 唔訓你想等天光影相比我地睇？

自膠囉

驚唔驚到時全部frd都知你係癲婆然後賣甩你

好想詠瑜嫁比正謙
段愛情好至死不渝

屌 認撚錯咗做billy
Sir

佢有fd就唔使喺度r水吹啦

唔夠瞓喇你

我都講撚咗我係真巴 又唔撚信話我分身
象姐你tg我證明我清白啦dllm

tina呢

唔捨得訓

當初借ac俾你既蔣志光知道你講大話有連登ac之後有沒同你絕交呀

早抖

你同象又同時間上水喇

第幾次

你話你同佢有ig講嘢重睇埋精神科report + billy family whatsapp

唔熟洗乜喺度要tg

訓左會唔會聽日追post又追死

冇人會信佢講嘅嘢 你個名仲係(算把啦好嗎)嗰時唔係已經同象姐tg過咩

agger 唔係j都鬼鬼地
不過我想聽象仔講野多過你

但係你未證明出係自己喎
又話好黑唔影啦
Cap圖都咁難
又想人信你 但又唔做出啲咩證明

[/quote]

jac 咁mxv 個ac 陳生有無用過 甚至乎mag有無用過？

quote埋你啲cm cap圖

應我未

我講左嫁喇 佢地唔信你
咁當埋你係分身啦

轉緊account 唔好迫人啦

你地咁frd繼續ig dm咪得

洗乜喺度傾

都唔係我
話住天水圍會開心啲咩

象象答下野啦

yes 難得jj上傾計

係真巴就而家整張腳毛相加連登id黎睇下

推薦你用啲有得用clone app嘅機，可以clone 多個Whatsapp呀連登呀出黎，咁你就唔洗轉account轉電話轉得咁辛苦啦

懷疑打手算吧啦好嗎= 天水圍王子都係分身

同上面一樣同mxv同象一樣用
比 唔用畀
尻 唔用鳩
po 唔用post
仲 唔用重

象都用尻 有幾可啲人打尻唔打鳩
[/quote]

Skip住嚟答 又想撚狗

即刻搵個熟嘅男仔frd扮有乜難

再唔係趁個男性屋企人瞓覺影佢腳都得啦

柒頭象又扮盲

你個人就住沙田，但可能你覺得自己個心抑鬱到同住天水圍冇分別呢

Ps 天水圍真巴同真。天水圍巴絲唔好屌我

天水圍王子個新淨ac好令人懷疑呀 #又後 又用 比 po 尻 仲 嘅 同mxv同象咁似

上面又問做乜對普通人咁有興趣又問係咪m c j 夾埋撚連登

[/quote]

天水圍巴又咁岩5點幾咁夜出現
又淨係叫象象tg你
又咁岩未訓mon post

象都係用 wts

密碼可能係自己作呢

wts X whatsapp
jac X j/jacq

象仔 你話左聽日叫陳生上黎回應，走數正契弟

頂唔順 聽日再追

訓一訓就會新post

小象寫俾mvx嘅密碼

走數又要比連登任屌
早抖啦象象

可能真係咁岩呢

又想用同一招撚人
認啲唔認啲
鬼馬啦你

大家又何必咁認真 象象都走過唔少數啦應該

象識呀

象舊名 舊post有巴打decode過

提示: rr=唔

佢啲ac都用得7788啦 仲點整多個陳正軒出嚟

到時一句叫左佢佢唔肯上黎就卸晒膊啦

仲有影樣影會員id放上黎驗明正身呀

係咪j話自己得一部機差緊電

得一部機 象同王子要輪住上水

"象" 形文字

jacq 點解你買兩部iphone得一條線既?

象象訓咗啦？無得live咁我都去訓了

點解mxv未上過水嘅今日 已ban？

ofabrrabhiybrq=你明唔明我講咩

千真萬確

carter以前同mag一齊讀ratecliffe college?

叉完電未 轉到mxv account上水未

Ban咗未

屌，冇追一排jacq姐上水喎

又係咁
咁我全認啦
CLS唔認又比你地話
認左又不滿
你地玩曬啦

陳生搞咁多野想避我地但象象你一句就叫到佢上黎，聽日睇你發功

記得找數

c 冇？

你有乜證據先

得mxv同象啲文字post

wts圖全部真圖 冇後製

又係你自己借蔣生ac講話兩個所謂單身既人上床有咩錯
又話冇大肚冇盛，咩都否認曬
照理c就冇錯既，冇出軌冇搞大你個肚
定係你用蔣生ac講既全部都係大話？

點得嚟

有落過仔呀 蔣生亂講

Skype又話冇

咁點解會係用c手機cap圖

有呀

一齊住 一直都有cap完save低
比人飛都可以自己睇番

mxv ptgf page 5 二月八日先出

cap圖二月十六日post

你十日前到宜家重一齊住呀？

J又上黎撚連登仔
係咪想我地幫你推多幾日搵carter呀

小象答我未

佢地係中四係英國識 最後m番香港讀 c同佢咪long d, 邊度錯

係c cap左send番比我話我知我比人hack

冇呀 都話我唔識佢

唔識佢 咁你又知佢大學冇喺英國讀

咁果個海棠朵朵話C讀德信又點解？？

點hack hack乜

Jac未諗到點兜，比d時間佢

其實大家係咪覺得去英國讀中學一定要由中一讀起 唔可以係香港讀完中三過去升中四

咁想問 知道可以喺香港讀完中三過去升中四 有乜用? 呢個point解釋咗啲乜?

btw我想問依加係仲有啲乜未搞清楚 搞到我都唔知喺到為乜而同佢拗

老實講，唯一一個可以解釋哂所有疑點既理由，就係佢真係人格分裂，A人格唔知B人格講過乜野，自然就會否認，無論佢之前講過乜野，又或者問人點解開唔到IG，都唔會係因為去鋪路比呢個POST。

所以上面咁多證據出現既巧合，都一定唔會係由「一個人 (人格)」做到出黎，即使一部戲一套劇一本書，都要做好多fine tune先會做到個效果，而過去咁多個post都有留言既巴絲唔多唔少都已經係當局者迷。

結論係無論點樣講落去，都一定唔會有結果，因為大家都係同緊ABCD人格吹緊水，而佢本人既認知入面一定會否認其他人格既存在 (可能E人格知道其他人格存在，去左睇醫生都唔奇），billy其實係一個好人，佢始終係你帽你5次既初戀，送佛送到西不如你幫埋佢呢轉，同佢屋企人解釋呢件事既始末，等醫生fix返好佢啦。

蔣生講d野唔係你講架咩？

Cls 你地班有上連登好似做特工咁

瞓醒一推

痴線，突然間又好似C同M係完全唔關事咁，所有嘢都係假咁

留名等Jacq叫Carter上來開腔

岩岩訓醒個風向又唔同左既
救命

好撚癲

就算有自稱c上黎嘅人都唔知可唔可信
可能又係j扮嘅

早晨
Jacq仲未有fb同ig個人頁面

咁如果mag係英國讀u
即係無long d無屋企好窮啦

又撚連登仔啦

過左個新年點解突然就咁多個ppost
咩事

Carter我等緊你上水呀

你意思係 呢張whatsapp對話圖係c cap比你，同你講話你whatsapp比人hack左？
而你都冇印象自己有send 過呢啲野（包括條ptgf po link, 話全世界都知自己ptgf）比c??

你啲細佬妹知唔知你人格分裂

佢擺明覺得咁先好玩！

屌佢越上黎玩你問我答我越覺得鬼

明明個晚skype死都唔認有落仔
仲話可以比報告

始終係一個大話精
佢未自貼之前我唔會信任何野

保持戒心呀

又開到7 jac一見大家無咩動力再推就即刻衝出黎引下大家，然後又消失，從來都無真正再爆啲堅料出黎 每次都係咁，唔係有目的想我地推po/撚大家我都唔信 追頭嗰幾個post仲覺得好欲罷不能，追到5、6已經覺得好無意義

象姐上水自拍多張就happy ending close file啦好嗎

要求高少少我要呢款得唔得

lm

做咩唔貼埋我條時間線呀 寫得好辛苦嫁
Btw 象姐咁樣跣到蔣生飛起道歉未

點會人格分裂姐其實
M同C本來就係實實在在存在既人
根本就所有野一早計劃好
用mxv個ac 慢慢咁出post
係到扮M
佢好清楚自己做緊乜
拍戲咩多重人格

hi rc be of vd qy og of p p of wr nq mv yg at hi

笑撚左
搞咁多野出黎 又唔想搞M 又唔搞C
搞尻自己做乜
如果你話扮M搞尻J (佢自己)
然後再用分身話M痴線西 (其實都係佢自己)
其實Post2 都有人相信J係好人係無辜
結果B出現 先衰左
但原來mxv出既post一早爆晒自己野出黎
原來係想玩尻自己？

我諗蔣生嘅意思係象係佢係大家根據證據嘅推測 而象係從來冇出過自拍或者做其他野去證實

如果佢夠膽向咁多連登仔承認嘅佢就係jacq 點解佢jacq每日同蔣生wts 蔣生又係佢好朋友 佢反而唔認

我諗蔣生意思係咁

蔣志光終於上水喇

我就覺得jacq話張相得佢自己同billy有唔太可信 佢個陣係嫁禍緊畀billy 咁講唔出奇喎 加上女人咁多自拍會唔會記得幾年前邊張影畀邊個

我明係因為我都好混亂 我唔信jacq精神正常而又會用mxv呢個acc扮2個人扮咗成年 亦都冇乜動機扮2個人 佢要扮mag搞自己淨係扮mag一個就夠

但係象又覆錯自己(mxv) 又不斷自稱jacq 又知道好多內情 啲證據真係指向佢就係jacq

所以真係好混亂

哇再一次峰迴路轉，蔣生意思係原來呢個借刀局係借上借即係mag=mag扮jac再扮返mag

蔣巴你同jacq交情其實有幾深？
好多證據指向jacq既時候要大家信都唔係就咁講兩三句既事啦

變左推理post

冇晒女女圖

屌痴撚線po
年初一追到而家追到5炸
追完po1以為3條主角都咁既樣就冇晒討論價值
Btw請神探hjarta神受小弟一拜

1q$?

點解又會咁亂，即係象扮jacq定佢係jacq

佢要混淆視聽緊係兩邊唔同口供

咁而家象係邊個？追完post好似都唔知

象一定係mxv 依家個問題變左鍵盤後面個個係jacq 定mag

屌 想混淆視聽

我建議你兩個都唔撚好保住Carter
推佢出嚟啦
係時候C要為你兩個女人出句聲

尋日我話jacq係搞事個個 mag carter係無辜既 象姐好興奮咁出黎讚我
但係點解mxv以前都係留jacq個tg呢

屌單野越黎越鬼

不過不論係其他人定象要混淆視聽都好
都唔係咩善男信女

其實skype個時...問佢咩佢都基本上遊花園...
利申：變吹水大會前全部聽曬

你睇完咁多個post你唔係唔知兩條友有幾沉啊c哥呀嘛...

都係嘅 你有point 不過如果你上水 成件事就可能唔同曬

原來當時你自爆 我仲唸緊你點知佢係度

終於live左

相比冇人理你 應該係班女人係咁係度搶住講嘢
雖然我係絲打但係我都覺得佢地好吵

仲有果d咩柴犬呀 nike果d野 唔通佢特登做埋呢d細節去做鳩佢？ 我就唔係好信喇

仲未live到 依家先睇緊第5

其實我就真係唔覺得m會咁癲囉 就算有 會唔會細心到咁

[/member]其實好難同時三個人有全部一樣嘅共同喜好 [/member]

屌 㩒錯 我好柒

咁英國咁大，喺唔同city讀唔同uni都可以一個南一個北，
要幾個鐘車程先見面，咁唔係longd咩？

如果咁都有車炒我都算心甘命抵喇 一開始比人質疑mxv=象=jacq 果d指控都未解釋晒 好難相信wo

Jacq 又字見面喇 d用字慣性真蔣生唔同既喂

望到果d 嗰 嘅 唔改既

起底 睇下蔣生d文
怪怪地wo好似

分身走曬 象都走埋 佢就返左來

複雜到痴線，睇唔明

Long D 嗰度真係似吹水
而jac 為左保住個大話就講更多大話
又話maggie返咗香港讀
俾人踢爆咗唔係

同樣情況出現喺whatsapp圖
Jac原先話千真萬確冇後製
俾人問點影就話一齊住嗰時cap
再俾人發現最新一張係近十日影點一齊住
就話carter cap完send 俾自己同自己講俾人hack

到而家都大話蓋大話
即係有啲mxv嘅post 內容係假
而Jac唔想俾人發現內容係假，就作更多大話
唔知佢想保護同令人相信邊部分嘅內容

而家蔣生又話mxv 唔係jac
明明大家都睇到係
成件事又複雜返

果日日唔係話蔣生要瞓所以J先叫人直接搵佢 然後先出現skype咩 點解瞓左既蔣生又會參與左Skype
好亂呀

咪玩啦大哥 轉貼又覆得咁快既喂 wts send 比蔣生 蔣生仲咁有心機加埋d連登icon 上去 你信唔信呀

好似又係喎

又係喎

但係蔣生個ac喺連登出過故 姐係蔣生係真有其人 而又容許jacq用佢個ac？

蔣生 如果m係mxv同象 佢無啦啦post j時辰八字上網做乜

轉貼有加連登icon 咩
要好代入篇文先加到噃
乜蔣生咁好心機

我估有上連登嘅都知道蔣生嗰篇’其實分手q唔係大家諗得咁爽’
我自己都有追
見到大家蔣生蔣生咁叫都知我朋友喺連登都叫有d人識
我唔會攞人地個ac去作大話為求自保
我都相信我朋友係知道事實嘅全部然後相信我先會借ac比我
講真 十個有九個都唔想人知自己真身
而佢一個咁有reputation嘅ac都肯借比我
我諗個解釋都好明顯啦
至於我前男友aka沉默的羔羊aka李先生
唔好再衝出黎柒啦好嗎🤦🏻‍♀
我真係nothing to lose架喇
你係咪想我講埋我地d野🤷🏻‍♀
你想紅姐 我唔係好想架咋
分手嗰陣講到懶好聽咁以為分得好好睇睇
點知原來過咗兩年幾都仲想做9我
小氣鬼😢
初戀分手咋嘛 你之後都有好多女朋友架 做咩又返黎搵我

其實你唔講到我朋友屋企人淨係作野講我我都忍你
但係既然你衝出黎送死我又無理由唔送你上路嘅

唔好意思回得比較慢 因為我無login到蔣生個ac 只係whatsapp比蔣生叫蔣生幫我回應 始終知人地密碼都唔太好

咁爆 係咪已經自暴自棄了

咁之後佢話你要訓 點解你係skype出現左

同埋billy嘅高登舊post度講過，jac係有撞人Password然後搶人account嘅習慣！
呢樣嘢唔通billy又用兩年時間plan嚟屈jac ?

蔣生你quote返段嘢都係解釋唔到點解明明jacq話你去咗瞓 所以冇得再幫手出po 但你又喺skype上水喎

mxv同象放過晒j hk同uk tg

又爆過j電話

j咁耐都唔轉電話同tg id？

痴線，鑊鑊新鮮鑊鑊金，啲疑似分身同有關係人士成日都逐個逐個出黎解話，永遠都唔一齊出黎對質，個迷團就越黎越大，點解呀大佬？

無login到姐係可以login?

七月9:30
十二月9:15
本人記錯唔出奇 好多人連幾時出世都記唔實 或者問屋企人人地記錯

雖然冇證據 有冇人覺得依加嘅蔣生都係jacq嚟

煩夠未啊 分手啦咁多野講
你信唔過嘅偏偏仲係一齊

有呀 我已經頭疼緊
唔好啦 已經好亂啦

蔣生 呢個呢

就係咁至識玩！

如果確確實實咁爆晒，就無得兜，要咁扮到似是而非，先可以搵自己係畀人屈！

象又會叫錯jac做樓主嘅

有 但之前唔係話冇可能咩？佢以前啲post同jacq冇關呀嘛，但會唔會呀J又搶埋蔣巴個Account?

無撚玩我啦屌
上次佢先用完你ac出黎
依加你又講d咁既野
你可信度有幾高？
我點撚知你係邊個呀依加

tg id好難換？

j都有hack acc/撞密碼嘅嫌疑啦

講得好

[b]蔣生 枉我之前咁努力追你個故

咁睇map Keele同Manchester 又真係唔算遠。

咁又一次證明呢隻象又鳩噏老點人！

Jacq真係唔好搞咁多嘢
開個你問我答 開開心心咪幾好

明明蔣生啲舊po用字都係"既 d" 依加似係jacq用然後驚俾hjarta捉用字 就專登改成"嘅 啲"
不過算啦 討論呢個都好似冇乜用 一陣蔣生定呀jacq又話我地屈佢咩都話分身

咁屋企人唔想煩唔想佢搞咁多嘢，叫佢道歉，佢為咗安撫屋企人正常都會道嘅我諗

billy被ex hack過

蔣生
你而家衝出來最大目的
係講mxv 同象未必係jac
理由係你同真jac 一路whatsapp
而且象証明唔到自己真係jac

理由會唔會薄弱左啲？

我地同過jac Skype
Jac 同billy 對質過
咁即係呢個女仔唔係jac，係扮jac
定你想講Skype 嗰個係jac 但象同mxv都唔係？
佢自己唔澄清？

點解我覺得蔣生似係分身
一係就佢地全部一齊扯緊貓尾
比連登仔篤爆左之後又會出現新分身 無限loop
無意思

你唔好又矛頭指落billy度啦 越指越覺得係你啊 你話mag都算啦

我都想信你啊

根撚本就係啦 人既打字慣性係好難會變 尤其係 嘅 嗰 蔣生既文就係用既 仲話係轉貼 轉貼就係得字 會唔會加埋d icon咁風趣呀 睇返#324 鍵盤後面果個就係佢黎 而佢由頭到尾目的又係一樣 想我地隊死mag is

蔣生幾時改咗打字習慣

我唸佢係想幫jac 因為佢識jac 佢覺得jac唔係咁

鳩噏到兩年前已經喺舊登開post講被帽？又話人鋪排兩年咩

欲罷不能

訓唔著咋
利申 人在英國

如果你真係唔係jac 你嘅心情我明 你想幫朋友
但係你打嘅嘢令人懷疑嘛

似係
誤信jac
俾jac 撚左
之前jac 都同基沙文講自己唔係象同mxv
Jac 最叻玩一邊認一邊唔認

蔣似信錯多過係分身
佢所提出嘅理據講黎講去都係因為佢信jac
根本推唔翻啲證據

蔣志光=分身，
完

我都想係咁，千祈唔好又多個分身出黎，太痴線啦，簡單啲快啲close file ok? 大家都推理到好辛苦啦

乜撚野象親自wts你呀
話佢已經係J 咪姐係佢wts你囉
你講到咁已經認定佢唔係J
J就J
Jacq就Jacq
Jac?

啱呀 當時基沙文都差d比jac撚到亂曬

咁係呀嘛，之前嘅你打 冇 唔係 無
又唔會打咁多連登表情
一個人唔會咁快改變到打字習慣掛..

回頭是岸呀ching

好似某啲分身都好鍾意用jac喎

屌 我真係想信你㗎蔣生 你唔好咁啦

屌

放緊假 玩多幾日仲得

如果係咁做billy都好癲，用兩年時間嚟plan點樣屈jac

仲要唔可能預知會有呢個機會，除非成件事係佢策劃，不過佢應該無理由有咁多mag嘅料？

又多一個''人'' 出黎擾亂視線
真係撚狗咁撚
撚完未

咁撚多分身

Btw 點解唔用mvx上水

人人都係分身嘅年代
如果可以一個人得一個account成件事就唔會出現

b一開始已經講過唔識m skype個時問佢m嘅嘢佢係一頭霧水 所以冇可能啦

家陣間諜片轉科幻片？

好呀！
可以點加入呀？

不過我得1001個account
玩唔到分身。

留意返 啲疑似分身冇試過同時出現，有一次係懷疑換錯account先mvx先沖出黎解釋

Who am I
Where am I
What is this
What is happening

如果佢目的係擾亂我地 佢點會喺呢啲咁關鍵嘅位認係j阿 算吧啦

天水圍巴都好似有講過類似嘅說話

Mvx 同象好似有 唔敢肯定

tg id 鍾意幾時改都得！
自己manual edit之嘛。
verify 都唔使！

Check晒舊cm同用字先話分身架

最鬼嘅地方係b當時問象拎tg
象叫billy留低id
然後就有jac tg同b嘅對話圖
呢張圖一定係真 因為都係蔣生你自己post
個jac tg開埋直播證明係jac本人
假設象如果唔係jac 點解釋？

如果你係jac就正
原來jac閒餘鍾意寫文

不如既然你識jac
講下你對佢嘅印象係點
似唔似痴線

炒車都好 得罪講句 jacq你個癲婆大話狐狸精都係縮返入老母個閪到咪撚再出嚟搞三搞四啦 一早深潛咪唔會俾人踢爆咁多嘢囉 醒少少啦好冇 有病就食藥睇醫生啦 喺到周圍屈鳩人搏同情搏關注 仲話自己有抑鬱喎 咁搞一搞抑鬱症都返返曬嚟啦 又會有心情喺到mon post

好似就係換錯account嗰次？話咩我男朋友唔係醫院做，然後mvx即刻沖出黎話做咩扮我

exact7ly

大方啲如果唔係蔣生CD-ROM 個陣睇唔到你講咩

有，同時間出現話自己係jac

一定係2017年中mxv同象已經學jacq姐啲用字啦

冷靜啊巴打 呢場持久戰我地需要你㗎

快啲搵我出黎 封我口啦

整合底有

既然你話你同J仲傾緊WTS
你直接WTS J問下佢係咪象唔得架咩

其實我而加就覺得有D鬼鬼地既
前5個POST我都追哂SKIP左6睇左7
本身我5時都覺得J=象=MVX
全部野係佢自己FF去害人
但當時SKYPE J係否認自己係象+MVX+無落仔 etc.

而加呢刻佢又係LIHKG認自己係象+MVX+有落仔
同時間佢又影唔出任何證據證明自己係

係呢一刻
我又開始覺得象+MVX背後可能係M

神探

你呢句 好有當時象發癲話自己係j個時嘅feel

咁都有可能佢開咗個web whatsapp，然後copy and paste嘅

j係skype話可以提供各種報告
當然 d報告冇出現過

信錯你咪借錯比你囉
你都識講自己追開啦
唔係唔開ac呀？
開一個有幾難
要咁辛苦借ac
不過要開幾個我覺得好難囉
但唔代表無可能

再加上有人post過jab中學相
象第一時間出黎打格遮啲fd嘅樣
如果係m有無必要咁做

你解釋下呢2點

我以為琴晚已經完，點解又有7 又要追post

6am都唔訓！

你會生暗瘡㗎！

只要有身分證 人人都可以係jacq

係啊 又得蔣一個話睇過+覺得無落仔
但佢又唔POST上黎

到底係J不停製造疑點撚我地
定佢真係人格分裂都唔知
定幕後黑手係M呢

佢咪就係想咁囉 喺lihkg到攞啲明顯到仆街嘅所謂證據去等大家覺得係有人扮緊佢

本身都樣柒 所以算啦

讀完physio唔喺醫院唔通做地盤咩

蔣生真身可唔可以開過ac
繼續寫故
我極度懷疑你個ac已經俾j姐食咗
慘豬

其實蔣明明可以還佢一個清白
但蔣又唔做

BTW有冇人REPORT分身
如果真係分身 REPORT左應該會一次過BAM哂

Report咗 唔做嘢

蔣不停協助製造象+MVX唔係J呢個疑點
同時象+MVX亦走數唔影相去製造自己係人地扮呢個疑點

天水圍王子話已睇晒全部wtsapp同報告

三唔識七jacq會畀淨係一個ig dm睇？

象又認同天水圍王子講過嘢

我都話啦

蕭小姐，你都係快D收手啦，還返個acc俾人啦

mxv冇上水係咪被ban

屌 你有冇咁憎mag 呀 蔣生一上水果陣就一口咬定又局中有局 屌你兜個圈咪又係想我地隊鳩mag 不如你出去po放晒mag d野上去叫連登仔做鳩佢啦 仲係到拖拖拉拉

係！
我都係咁諗，男人好少可以記仇咁耐，除非真係黐線佬。

蔣生 你以前啲文同post
好似用「呀」多
依家用「阿」 其實都好un眼
可能我敏感左 sor

蔣生唔好選擇性失明
我post2問tg對話圖問到而家

影相遮樣影id驗明正身
咁你就可以繼續幫j證清白而冇人懷疑

你還左佢清白咪無人追你係分身
重點係你而加無還到J既清白

開，你即管開，cap埋whatsapp上黎，不過蕭小姐你整假圖，爆入人地acc呢D技倆前幾個post我地見識過，你都係收皮吧啦

正常應該BAN哂兩個AC 唔會只BAN一個

咁我唔識m

好難作喎，齋睇圖呢，佢真係唔算靚女，咁得唔得？

屌 今次我真係可以睇到喇咁
希望唔好咁多三姑六婆

問多次

成個post已經好唔理性
我自己就覺得j同m都有可能係嘅 但j又信唔過 m又唔上水 咁嗌落去其實唔會有結果 邊撚個都話分身更加係唔知jm9
自問我自己本身又係打 比 尻 呢啲錯字 係上咗連登先開始改 但我都會間唔中貪快都打返錯字 如果我又貪快打錯咗字 又講咗m幾句壞話 我係咪又會變咗你哋口中嘅分身

個個都懷疑係分身 唔怪之得冇識佢哋嘅人上水

多謝參與分身活動

蔣生你係咪又用iphone x

check晒舊comment加埋其他證據先話分身架 你估我地鳩噏呀？

依啲又應得咁快
Ig開live啦

咁我呢？

難聽d講 問佢咩都唔撚知 語氣都聽落係冇講大話
唔係同你遊花園喎 係直接真係唔知
唔好話兩年 我上年分手嘅男朋友鐘意食咩都唔記得
生日幾時都要唸一陣 女人都唔記得唔好講男人
講大話嘅話 點都會有破綻啦
冇破綻 呢個post點會有7

佢cap圖係

證明到係你自己又點
對件事有咩幫助
你唔出黎咩事都無添啦
你咪一樣無證據話象係M定其他人

還原基本步
當時點解覺得象同mxv係jac?

確認Mxv 係jac 就由回錯post開始
之後用字、生日都乎合同一人

而話係jac
因為象貼過自己相
而jac喺whatsapp 同基沙文講張相佢淨係send 過俾billy
而較早前jac借蔣acct貼文想屈billy
張相嘅出現就隊到落billy度

之後大家排除左billy
然後象同mxv開始喺連登認係jac
Jac同基沙文及蔣嘅私訊否認自己係jac
Jac Skype亦繼續否認

但其實嗰時jac講張相得jac 同billy有
已經確認左jac 係象
呢啲私人相唔會求其send, jac 嗰時都講得肯定
我唔信佢會send 完俾人唔記得，尤其張相淨係send 過俾bf

冇懷疑以前既你
係依一刻既你值得懷疑

我好Q懶㗎，邊有你咁好心機，逐個post研究呢。

呢個仲好

咁就唔好沖出黎呀嘛，唔好又搞到個post更加複雜

Cap圖呢？又走數？

jac之前係咁話係billy做 宜家又唔係嘅？又話返係mag嘅？

係mag嘅做乜唔一早告mag，係都要話告billy

但個問題係如果佢係分身佢又唔會認自己係分身 佢唔係分身就更加唔會認

姐係好似一個人俾人捉咗入精神病院要證明自己冇精神病咁

屌好撚亂 次次差唔多可以close file
就會冇喇喇彈個高潮出黎

billy有無喺呢度公開佢tg？
定係pm畀象？

我地都慣咗象講嘢唔可信 一時一樣

係咪有人有心唔想件事完
好想得到世人既注意力

加上 一個人比人捉入精神病院要正面自己冇病 其實好簡單 繼續過正常生活就好了 唔需要大吵大鬧話自己冇病有證據 大吵大鬧咁樣只會令人覺得佢有病

好亂呀，又要靠基沙文/Leo整合 仲有神探H唔識串

我記得有公開
而第一個t搵billy嘅係jacq

之前係蔣生 宜家都可以畀咗個ac人用

你地個個都用iphone x又唔save jacq電話落contact 嘅

屌係 點解咁憎save contact????

你話同jacq好熟 唔save contact？

又係依個電話號碼
又話fd唔set名？
其實證明到d咩

放whatsapp對話圖已經係零可信性
J有兩部電話 想點玩都得架喇

Save 左又點比你睇佢whatsapp number 阿救命

我都覺

唔post又話走數

唔識人 但又知人地女朋友早瞓
你瞓係佢地床底？

影相影id遮樣啦，唔好再陪J撚連登仔啦

我知佢電話托咩
佢有兩部手機架
自己慢慢玩啦

比個ig我follow

咩叫今朝我地無借ac

你係邊個呀依家

我都想知道 我地 係邊個好耐

蔣你叫jac解釋下呢度

即係佢記錯原來15年send俾carter 唔係ex?
都錯得幾緊要噃
Send 過俾carter, carter 先可以流俾Maggie
再由maggie扮jac貼上黎架嘛

死雞撐飯蓋
無啦啦又推返billy出黎 jacq係想混淆視聽又點會係阿蔣生面前認象係自己啊
本身個post都收皮 jacq自己死心不息要出黎柒多幾穫 搵存在感？成全你囉

佢好似話ex係指billy

我地係指j同c？定j同c同m？
今朝冇借姐係之前有借？

又穿煲定咩

算啦 其實蔣巴係咪分身都冇所謂啦
反正佢又唔知啲咩 又做唔到啲咩證明mxv/象係咪真係j㗎啦

well, beauty is in the eyes of the beholder

其實我唔明 都肯定左無關billy事佢仲要指billy
俾我都話m啦

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是J一個人回的，不然J再換個ID發同樣的話給你看

係呀
咁象唔係billy
咁象一係jac，一係jac記錯send 俾嘅係carter 啫
你話呢啲野有冇得記錯喇
搞錯2條仔

等呢段嘢好耐

男朋友話靚
不過唔知係咪想氹我開心呢
sorry 冇心

未睇 推咗先

巴打你5日前先改打字模式？
之前咋 今日炸
之前咖 今日㗎
Btw炸你老母

一早有

巴打加油 有排你睇

推！！！等睇蔣生

即係依家開ig live 想證明d咩野係咪仲想話mxv同象係另有其人

咁我唔等Jacq 自拍啦
你出張圖俾我讚啦

證明唔係分身 好似係咁

証明蔣巴唔係Jacq

希望我地誤會左佢

開ig live證明啲咩？唔係分身？

哇 你咁我好難做㗎喎

唉 真係好煩，唔好成日都出新角色啦，好煩架啦

係

又借d意識女

蔣生係女？撚鳩我呀？

下....女仔....唔好啦
我唔想唸多左

頭髮 好容易變姐...

哇屌 你變黎睇下

頂，又係女，成個連登都係女
BTW蔣絲你好，唉如果蔣係巴咪好，成件事就完咗

你有聽到把聲

基沙文絲打來

Mk妹神探

屌咁依家想點
姐係幫J
話全部野都唔關佢事
咁想證明象係邊個？
想暗示係M?

你冇聽過 染頭髮？

又話連登無絲打
最後成個post d重要人物全部都係絲

咁跟據j咁講 即係象又唔m啦 張相得b有 b又唔識m

擺明本身諗住射俾b 點知原來講唔通
好喇 衣家又話係m喇 但係發現啱啱諗住射俾b嘅時候又話得b有呢張相

啱呀
雖然我都係絲打

之前jacq都有出過樣，點知佢而家頭髮係咩，聲嘅話基士文絲打記唔記得？

雖然都係絲打

屌 原來蔣小姐黎 乜咁撚樣搞呀

無全面講經咩

咪係 假髮都得la
又唔肯show樣

又畀我玩捉字

哂 唔用晒

d 唔用啲

比 唔用畀

其他認字整合post 6 7都有

之前jacq都冇出過樣，點知佢而家頭髮係咩，聲嘅話基士文絲打記唔記得？

而家都唔肯定係咪蔣小姐

h神係咪肥絲分身黎架 話就話証據好有用 但係唔煩架咩

連佢自己ig都證明左係佢黎
繼續啦陪你玩

我相信蔣本身係巴打嚟，
搵緊證據

不要再說了，又分身，停啦夠啦

神探h唔識串

個日skype b話iphotos搵唔到張相 巴打要求話一齊搵 b就share screen 真係冇 當然你可以話佢del左 咁我駁唔到

屌洗唔洗我好似d on9仔係fb到加個「#曲」係後面呀
我梗係知啦
唔好再強調啦好無[sosad}

btw基沙文你唔認得jacq把聲架咩
定係佢無講野

加油 我等你

我之前睇蔣生嘅故以為係巴打黎

蔣志光上水先啦

對唔住巴打我而家神智不清 7:30am啦呢邊

蔣竟然係絲...
基沙文係咪又係絲..

我覺得佢係巴打

其實我本身都諗住蔣巴係巴，咁一開樣或聲就証明到，點知又係女，個疑團又係解唔到cls

係喎 人呢

仲有h神啦 可樂少冰啦 我啦 你啦 連尼住啦 林早洩啦全部都係絲

呢個post全部都係絲

又要轉account啦，等等人地

屌 其實我都係絲
笑死 全場絲打

我都係絲

果然女人真係特別八卦

我都係絲
利申可以比出世紙同自貼證明

leo巴睇著我地一齊經歷左咁多高低起伏 嘅份上 唔好嬲

其實呢度係咪全部都係絲

我諗多數都係絲打先咁得閒同咁八卦

蔣生故係男仔角度

舊cm見佢有睇nba 睇耳機同錶

認真呢 我真係以為得我同基沙文係絲

撚會有絲睇nba咩

搞左咁耐
證明到d咩

得啦 明曬

我覺得真係得女人咁八卦

我無嬲
不過大家應承左唔爆基巴出去就唔好再講啦

咁人地Jacq姐姐話自己好麻甩呀嘛，蔣絲俾埋藉口你啦，識do啦

u all有鳩絲打

me先係真絲

我由尋日下晝追post追到依家

屌

但係原來發現 個個都係絲

有無d 自貼JJ 度鳩長果d呀 無既話真係代表唔到乜野

nba cm最多

有冇巴打 認真 唔好玩 好撚驚呀依家

我都覺得佢係

你要咁 我唔阻你

其實個jac都唔知做乜9
之前都喺連登認哂
都大結局啦，都有唔少巴絲撐你同替你不值
但又要係另一邊唔認同講更多大話
撐你都撐唔住啦
咩心態

講笑 我有棍架
蔣生你上翻水先

蔣生打鳩唔打尻

mxv 象 王子打 尻

live多一次搵個巴打問佢nba嘢咪得 skype個日有巴打㗎

有閪巴打

講球技定球星定賽果？我有女仔frd都好鍾意睇nba又係麻甩
不過你地繼續搵蔣巴係巴嘅資料啦唔該

唔比有鳩既過年無野做咩
你一間咁講比女權撚公審你

幫唔到你 真係絲打

點解開完ig live潛水

冇架啦，被絲打包圍嘅感覺爽唔爽？

更多證據證明
象=mxv=jac

蔣繼續努力抵抗，睇下擋到啲乜

同埋成個post都係絲

mon緊post比人發現破綻嘛

我知道你見到我㗎

其實大家shift曬focus
大家不如翻翻去證明mxv=j好過啦
蔣志光係咪分身又有咩影響吖
反正堆分身 大家都係當佢地鳩噏啫
再加上蔣志光都攞唔到啲咩證據出嚟

其實而家做乜9
就算蔣生唔係jac
都冇話mxv同小象唔係jac

唔知啊 當做下side quest掛

左邊一個h神 右邊一個基巴 再加幾個打氣
我真係唔會敢出聲 講乜都死硬

d人成日話連登無絲打
真係傻仔先信

有佢兩個 我唸都唔到我/唔需要我打氣

嗰時好似話係佢唔証明嘅話佢講啲嘢全部唔可信要推翻哂啲結論

係咪諗住用蔣志光個ac 個身分
出黎講幾句
所有人就會信佢講既野？

Jac 嘅ig內文match 象post內容
同張自貼相聲稱得自己同billy 有都夠有力啦

蔣要洗白要解得通呢樣樣

痴 撚 線

又係分身

一句 姐係又係一個大話
搞掂

咁又係嘅 單野又冇乜進展
睇嚟做埋side quest就差不多完場

方向正確 我有無獎呀h神

連登絲打bbq結局

G9G

屌 得啦咁
我地要返去邊一個結論重新開始話？

蔣生真正嘅有鳩絲打

冇啦而家要返main quest啦

屌咁真係解唔通喎
唔通jacq用閪換ac???

頭都爆撚埋

shabazz呢啲辣殺都識
應該好資深下

又係柴

咁其實都唔洗理
即係蔣生話mxv唔係象唔係Jacq已經係假
即使要証明真係mxv=象=Jacq

係咪又係想撚我地

屌 究竟我睇緊乜撚野
Jacq姐
好心你咪咁痴線.jpg

屌 大家可以叫返蔣生

屌

宜家日日喺街見到柴都好無奈

咁之前d point冇唔用得嘅話 咁咪姐係原地踏步囉

連登最強hacker:Jacq姐

蔣究竟由邊個時刻變左做jac....

Jac神通廣大
服左你
你不如唔好玩連登玩政治拯救香港

一日jacq仲有分身個結局都好難完

屌 可唔可以今日close file 呀
聽日要返工追唔到啦

定係好似j對b咁 逼佢做d咩呀

應該係佢嗰啲開到冇得再開嘅ac入面嘅其中一個

柴
全撚部都係柴

呢個Post 令我學到:

1. 打字習慣會搵到邊個係分身
2.全部分身都係jacq
3. 全連登都係絲
4. 全部狗都係柴犬

用閪換ac

btw認真

之前蔣生幫jacq出個post話jacq唔想入
而唔係入唔到

會唔會又係share ac用呢d套路

呢個idea okay喎

冇計，大家太信蔣生，點知都係分身

認真有冇咁啱得咁橋
又係狗呀
有冇cap圖

加上如果佢真係冇講大話 人呢？

圖?

corgi同柴其實唔算好難分

蔣生煙民

又俾j利用
又俾j搶埋ac
蔣生ac一上水發癲個刻
就係俾班巴絲chur佢俾自拍個時
然後笨象又消失咗
得蔣生個ac係到鳩up
你收手啦 搶埋蔣生ac好玩咩
你都真係癲得幾勻循
睇醫生啦 癡線婆

轉緊account+諗緊點兜 比d時間人啦

搵到第二個account未呀？出黎啦

狗都恥笑你呀

有圖嘛 ？

On9無藥醫

諗緊下個acc 用邊個德高望重既user好

我都認錯過，唔怪你

死癲雞

會唔會呢個已經係jac
Jac其中一個ff係鍾寫寫文、食煙、熟nba、會形容自己條j
唔存在借acct
從來都係jac

h神 基巴 你地要小心呀

corgi for sure la diu

真係哥基嚟

大佬唔好啦，我唔想玩單機連登，全部都係Jacq，我驚我會痴線所有post都問係咪Jacq姐

雖然呢個side quest唔重要
但係都唔肯定到個個女仔唔係jac

屌 唔撚係呀

好似jac嘅行為

無人理我share ac個估計

講真post2到7中間隔左咁耐
jacq講左d野呃鳩蔣借ac唔奇

佢滿口大話

咁佢地係frd嘅話都有機嘅
如果真係Jacq 佢連登ig都玩咁多個account唔攰架咩？

咁蔣巴頭髮長度？

你冇利益衝突 我信你嘅
唔好俾我發現你又係分身呀

又或者蔣同jacq唔係朋友咁簡單

佢呃埋佢啲朋友？

有 我唸緊個point

兵？

比得綠帽人帶 有幾出奇

有冇cap圖？

面型呢

cap圖既話我諗基巴諗清楚先會放

我打鳩唔打尻

任何關係都有可能既

都啱嘅，萬一條女真係蔣巴又唔好搞到人好啲

嘿嘿

咁撚鬼

佢係點搵你架？
Ig dm 你話自己係蔣？

其實如果真係唔係jac 佢應該會講類似咩 我唔想show面因為....但係我可以用....證明我唔係jac 個d㗎 唔係咩

其實我地圍住蔣生都無用了
又係分身一個

算啦，當蔣生講啲証供唔可信，而家Carter mag嗰條線點？有冇回覆？

無..

認同
仲要唔肯再上黎回應

有corgi鍾意到幫隻狗豆豉開ig ac

但蔣巴養狗重狂食煙 lihkg又冇cm過寵物post？

定係蔣生ac有2-3+ 人用過

停live個句 好鬼

蔣生我地無屈你啦掛
天水圍王子bam咗未

你識佢應該知佢係咪厹，會出軌對唔住女友？
不過如果會對初戀執著嘅人，應該唔會花心啩？

蔣真係巴嘅話就可信嘅，點知Jacq咁多男仔frd都唔搵啲仔出黎，係都要搵條女出黎証明自己，又話自己冇乜女frd

我唯一好奇mxv呢個ac c同m有無用過
其他都唔洗考究啦
係jac定係jac d fd 根本無咩分別 都係佢d打手

agger

你問我b？

我buy cm冇用過 2017年1月uk email應該未開到ac

2017 1月uk email未開到ac

隔咁耐先開咩

有買過連巴個app 有code 咪開得

以前有買ihkg 係唔洗email開ac

咁就算唔係大學email都仲有大把途徑開ac嘅

算啦 各位巴絲咪撚同佢玩啦
係咁當連登仔狗咁撚 條女真係好撚無聊

J你年紀都唔細啦 回頭是岸啦
咁樣分身法會死好多腦細胞架
用d時間去溝下仔好過啦

我覺得冇
再進一步mxv 啲post嘅內容可能好多係吹
岩岩踢爆m同c 冇post入面所講嘅long d
Whatsapp圖自己整出黎機會亦大

極端咁諗
M同c可以係真有其人
但所有嘅內容都係吹出黎

如果蔣由頭到尾都係Jacq咁個post又可以完 佢連男人都FF到，仲有咩係FF唔到，全部嘢都係Jacq一個人搞出黎

而且上網供應商又得
又得
isp email唔難攞

淨係性格差已經算唔上「條件唔錯」
不過如果當係sp又唔同講法

如果係英國 學校email唔得 英國網絡商d isp 唔得 香港用netvigator 無香港fd送isp俾你 無邀請碼 真係開唔到

利申 我

2017 1月啲用字又係 仲 d 比

幾時學正字呀佢地

岩岩叮一聲諗到
開live 哩個牌頭兩個都係Jacg同“蔣生”自己開出黎
基巴冇要求過

所以Carter 咪識玩

唔好啦 sp之後佢沉你船發癲就唔好

絲打鐘意飲精?

一間攞刀切撚左我

應該係，其實蔣巴都係諗緊下篇文題材啫，多謝咁都位巴絲全力協助

下英國學校點會唔得
我得呀
利申：英國U

終於追番 我打字習慣同jac一樣 我又開始懷疑自己係jac啦屌

扮你開post 姐最多

半年前先開始得

歧視野雞掛

好奇呢個post有冇巴
利申：絲

咁就唔知啦
過一陣我再睇連登見到你係主角就唔好啦

不過我覺得唔好再比蔣spin走好d

集中番處理小象同mxv同jacq啦

而家c同m都無回應
琴晚唔係有巴打比m follow?
而家咩環境???

oh 對唔住我柒左

大家要好好記得呢一刻既我

利申有女朋友純粹9up

冇開post好唔正常咩 好彩我7萬幾

咪放出嚟害人啦
c不如考慮食翻啦 j又咁鍾意你 實會對你好好
你之前咁仆街 係時候贖下罪 回饋下社會

好難相信點樣有咁多分身

我唔係

應該要起埋回覆

記得一定記得
你咁講 carter當初都有女喎

有鳩定無鳩?
無鳩=分身

屌我好危 係咪要影自己煎緊蘿蔔糕證明唔係jac

我十萬up 不過我行得正企得正

我唔會咁撚仆街一拖三

冇架啦，繼續做CD-ROM算啦

Jac都可以煎蘿蔔糕

cap哂出黎比大家審下啦

前者

要ig live證明自己

依家開始改打字習慣會唔會太遲

好 leo巴我信你+祝你同女朋友繼續sweet

mxv一月又同jac一樣打哂 唔打晒嘅

乜咁啱呀

咁我可能係jac

真係有咁多account嘅話咁抵佢撚我地啦，陪佢傾吓計囉

我有架

好彩我未過4萬+開過幾個膠po

靚女off topic應該無人會mind嘅，不如你證實你識嘅billy係一個點嘅人啦。
佢係咪無可能搞呢壇嘢出嚟？

屌 我三點仲兩點 仲要係絲打
你地要審我我9秒9 攞證據出來
媽咪我好驚

好彩我短頭髮

蔣生，你講野冇晒標點喎，寫開文既點解會忽略左標點呢樣野既

support!

又lol又星座

無事既
應該

點算，十萬up唔開post既絲
路人黎嫁咋

要影相證明

唔洗啦，係Jacq我認命，甘心同你傾吓計

要化妝出門口返工啦 有高潮未

有時我會諗
如果呢單野冇王沅君
Jac仲可以ff到幾時

我都想知我冇爆mxv=象嘅話會點

billy唔出黎好似大獲啲

係呀，有啲噴髮劑可以即刻噴完變髮色。

不如叫佢講幾句嘢認聲。

其實好多線索都缺一不可
而所有都指向jacq係big boss

基巴話左佢把聲似jacq

Jacq上水傾陣先啦

係 j個ig一早喺其他po出現過
今次係billy爆埋carter出嚟佢先咁大反應

次次得一個ac輪住上水

幾時一齊上晒

係 衣家冇乜進展好悶
吹下水都好

笑佢柒

以前睇mxv啲post都好撚心寒 依家諗起更加

我都係

冇可能啦 呢個人其實真係好懶 + 佢就算有唔鐘意嘅人 佢會係兜口兜面反面走人之後佢嘅生活入面就唔會再有個個人 根本冇可能等到咁耐
夠唔夠？唔夠再問

話我靚我會怕羞㗎

尋晚有live過出樣畀基巴睇，咁先confirm tg + skype嗰個係佢。

哇 乜你咁㗎

唔緊要 已經唸好點證明自己清白了所以放心

依篇係蔣生嘅新故

又去到#900啦，象姐係時候上水俾啲藉口開post 8啦

最後發現大家都係jacq

咁快自拍定[sosad}

背景同衫個啲雖然可以換 但都想問下有冇留意

如果係既我認命
以後唔會再追呢d post

哎呀有ig㗎嘛

大家係互相失散咗嘅人格，喂！乜咁啱呀你又叫Jacq呀？

係呀係呀 你都鐘意柴柴㗎？

淨係ig 都19幾個啦

同埋nike flyknit!

會唔會有野獸人格
好似思裂咁

睇完整合都係睇唔明

yes
信唔過

佢唔hack我咪得囉
咁我都有其他方法嘅

哇 我地咁似嘅

點止，其實我鍾意埋corgi 又話你聽咩？

睇舊post，蔣生係用開 咖 唔係 嫁 啵，jacq就用 架 既，不過應該怕hjarta又捉用字囉

我去過台灣喎 你有冇阿

ig 點解唔得 ig live show 樣咪得 +我ac public嘅

講笑姐我地

冇呀，係啲分身未出黎吹吓水啫

有呀 上次去合歡山呀

我諗起split阿屌

屌 笑到我呢

真心建議ig唔好public

點解我地咁似既

會唔會有野獸人格

所以我宜家只係捉舊cm

咁象姐應該係小朋友人格

一講完佢打jac，即刻打返做jacq

紅巴在此

我有咁唸過
不過有1k follower所以覺得private左都一樣

蔣生叫jacq做jac

真係好，啲分身唔出黎嘅話睇黎差唔多可以close file

咁個係tg jacq
咩都唔知既人格呢

push返先 jacq姐ig cache

push

1k
肯定係女神級

睇黎絲打好正喎 對自己好有自信

主人格不嬲都係悲劇人物 即係jac

冇d咁嘅事 柒嘅柒嘅

Photo?

屌 我唔應該講咁多

呢d 都叫整合, 人物關係圖都無

啱呀

你畫囉 唔好做伸手黨

如果係正常post應該即刻被你想起底然後火速走紅，可惜呢個係痴線post

死毒撚無follower

基巴corgi ig個到如何
有match嘛

side quest: 取得各絲打自拍

屌你係咪鐘意基沙文鐘意到傻左

我岩岩好100代表咩

幫我哋對抗熱狗k8 !!!

Agger

唔知係咪就來close case
如果係
我想同大家講聲 多謝大家嘅努力同提供幾日嘅娛樂比小妹
我會記得大家㗎

但放低張圖先

我呢d貨仔 算啦

如果咁都起底你都算無辜
唔好係街上lihkg呀知唔知

各位辛苦啦，得返50個留言就可以say goodbye 有緣再聚啦各位

個d 咩support個d傻閪

日日一新post

1001個陣小象同mxv一齊自拍證明自己唔係分身

咁都有得變厹post

究竟mxv去左邊

無新誘因討論
m個ig又無聲氣

又可以開新post

好似好耐無出現

死啦 放假返來香港嘅時候搭地鐵會上

u la

ban？ac太多唔記得pw？

jac會唔會係蔣生以前幫襯過嘅一個ptgf呢？
咁佢用某啲衰嘢要脅佢畀account佢用。

邊個分身都好 出嚟吹兩句啦 我地悶喇

copy返啲整合圖

講開 舊年10月去左睇馬體會
基沙文個陣個頭好核突 j唔落

此po必備icon

同jac ig cache啲認字圖

佢鏟青好睇過而家好多
髮cool頭真係
唔識欣賞

大家好奇姐我唸

開新post喇

半日一post

其實我覺得之後你開最好
你最齊d線索

好地地點解要好奇
咪姐係鳩痕z_z

1001之前畀人放新post link先啦

你開完之後h巴係下面貼啦

個個都無鳩

記得cut qoute
呢個post好似無cut到

痴線，大家係我散咗嘅人格，好咩奇

唔係話大家都係絲打咩
定係我比人撚左

琴日小象狂推 趕住1001前有link貼

依家個頭好好多 個陣個頭呢合照都唔想同佢合

上連登勿認真

我依家唔敢信人啦屌 容乜易又分身

1001

我曾經抑鬱既
抑鬱個陣曾經用"朋友"身份同係tg識既人傾計同嘈
講到自己本人因為病
而比朋友用個自己用開既ac
同時都係到承受緊抑鬱帶來既野
(幻覺 幻聽 成日喊 之類)
如果唔係後尾抑鬱得好嚴重
比家人發現既話
大概我都會一直做落去

如果你問我點解個陣要咁做
我而家會答 因為我痴左線

講咁多野係因為見到有人咁講
咪講下抑鬱唔代表唔會咁做
咁樣做其實係代表Jacq仲執著係件事

算吧啦 Jacq
即使我地唔係100%知你做左乜野
但你係到繼續撚我地 其實冇意思
你想放低就del哂所有關於Carter既野
唔好再上來 放過自己啦 好嗎